TL近排咁紅，幾時feat埋連尼住出首歌

兩位都係唱得之人 超勁音樂感
TL識rap識跳舞 連仔識作曲識吉他
好想睇兩個音樂鬼才合作

Party with 連狗

來全程party with TL

耶撚連狗唱開詩歌架喎

咪屈

新舊結合仲正

連仔唔鐘意肛交所以唔合作?